Netflix不如唔爭在拍埋Metal gear solid啦

反正biohazard呢啲拍到爛哂嘅你都拍

不如拍埋mgs 當劇咁拍
套真人版電影吹捉十年咁濟
吹到已經無人提

由big boss出身
到outer heaven
Shadow moses
Solid liquid solidus三子
再到raiden rising

就咁數都有四五季
好過又係喪屍咬咬

你肯拍
一定大把人睇
不過前提一定要有小島秀夫參與
而且Konami唔記仇

街霸，kof